190905 太子現場討論

暫時得01直播

釋放Madam

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

#太子
2055 飯後活動開始 現場數十市民

有冇默哀

Madam夠鐘開工

企係太子站門口位手足癲到

喺現場附近 希望黑警今天有好報

係咪創左連續圍同一間狗屋最多次數記錄?

hit and run be water 不被捕

太子街坊力追深水埗既紀錄

老婆變水炮車

有畫面

今晚班街坊好hyper, 戰鬥力好強

721唔見人 831打死人

少量防暴出現

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪

不圍警署

#太子
2132 旺角警署 防暴落樓，於正門內窺探

飯後活動

隻狗乸幾時會出黎叫呢

又橡膠子陣威脅

橙旗警告開布袋彈！！！

彈

橙旗

尋晚個差婆扮dj 今晚真正人格出番黎

縱火行為

咁快舉旗

旺角D街坊真係好撚堅持 日日都要飯後活動

今日第3日, 小心, 佢有防備

屌你又想用爆袋彈
唱歌唔撚得啊

南亞仔癲到 下下走埋去燒野

狗乸情緒失控怒叫

持槍

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

又播歌精神攻擊

又圍?
去正門外要搵掩護
呢個星期已經幾個人係狗屋正門外中槍

#太子
2140 旺角警署 橙旗

好想跟住唱

一黎就橙旗

釋放所有義士
撤回所有定罪
追究黑警暴力

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

5大訴求：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

190905 坑口現場討論

開咪叫唔好用鐳射槍

識唔識計數

DJ MODE ON

pish

又扮野

個女警撚晒聲咁

Madam 又出黎教仔

差婆又出黎

上一秒 請你食布袋彈
下一秒 希望同市民渡過一個和平嘅晚上

感覺到雷射光少左

收皮啦!!死黑警
玩感性

扮社工姐姐？

溝條撚呀
轉頭即刻舉槍

有冇歌仔聽

停一下
比佢講

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

係咪已經癲撚左 人格分裂

唔係啦,聽日播片用

721 831

知唔知現場約有幾多人？

眼見60~70左右

條女警好撚扮野好嘔心

聽日先是

琴日太子喺咪無人被捕

DJ已縮

#太子
2213 一樓平台以及地面左右平台有至少五名警員持布袋彈/橡膠子彈槍戒備

有 好似係3個

旺角街坊持久力好強

響咹

默哀定撚狗㗎隔離又話默哀

小心有藍屍

#太子
2224 太子B1出口有現場市民燒街衣

個差婆又講野

又9up

屌你9up

司機大佬們

乜鳩bb呀 傻撚左？

含撚啦!臭閪

咪再搞太子狗屋啦屌
唔想再聽到個madam把聲

佢又叫人細聲啲唔好嘈醒細路佢先係最嘈

有冇直播line

apple live youtube la

呢個把聲唔算難聽 係假到仆街姐
之前有個把聲仲煩膠

madam 收左咩order 轉晒路線

差婆把聲好白韻琴feel

個madam 想點

Madam一直吠 On99

呢個都得

驚清算

差婆係到撚聲先煩

唔好戀戰

Up乜九呀佢
佢地開始轉軟風
早兩日槍都對撚住你

屌, 你返通宵要瞓就真

交8隻警犬出黎 咪有計傾

個差婆做乜
仲好意話人騷擾其他市民

咁你地放tg呢

真 放tg 又唔見佢話影響人
恐襲呢

打住你然後講唔想有人受傷

食撚屎啦
扮可憐呀

狗乸真係煩

狗狗驚清算 轉哂態度

係小bb

扮晒野

好撚假

小bb同大bb點定義

試下下次佢一用把扮野聲 就掉鳩佢雞蛋 睇下佢仲會唔會即刻屌晒鬼

完全係白姐姐個種撚聲
聽到更燥

最後又係暴力驅散
死八婆

唔係tko 先3個咩？

變相挑釁市民

狗狗比人殺，示威者被告謀殺都唔會告得到

死八婆把聲好撚乞人憎呀你老味

表面扮哂感性
一諗起你地背後做埋污糟野 好嘔心

事實證明
啲談判專家真係唔撚識談判

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

響咹聲

D狗乸突然變得好溫柔好驚驚呀

扮明係呃飯食

有歌聽喇

藍旗

打回原形

再舉藍旗

防暴再度持槍

差婆精神分裂

push
全世界可唔可以去太子
就快delete cctv喇

please all people go to Prince Edward
831 cctv footage almost got covered and deleted

01

第三次藍旗

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

蘋果影果個咁熟口面嘅

王宗堯 king of the 食女

#太子
2257 madam忽然轉和理非人格
指唔清楚警隊行動 但擔心大家

Gregory呀

留名今晚出tg

王宗堯嚟

南昌站經過6架籠車小心

甚麼樣MADAM

madam真係好多人格

到底831 失蹤傷者去咗邊？？？？
點解我哋無人去港鐵總部大樓要求交CCTV ？

林奠收嘢啦

岩岩蘋果白衫妹妹

上到床又咪剩識呀呀呀

手足小心
大批防暴狗車 由深水埗狗屋出發 南昌方向準備去旺

呢把聲係咪之前一路叫驅散果個

7架警車黎緊 小心

唔好俾MADAM騙 , 增援READY緊

點解個怨婦點解可以瘋狂講野唔停

可能係死魚呢

推

個Madam 過左今日終於唔夠氣

應該係無男人屌嘅中女

香港D死魚 , 通常喉嚨定發出呀呀聲 , 如果你有俾家用

成日講訓覺佢自己早d訓啦

個南亞仔又出現

要扮演各種人物，梗係多重人格，精神分裂架啦

無限loop

我覺得今晚會出速龍包抄

細聲咗

DaDa

把聲溫柔內心醜惡

#荔枝角
2305 荔枝角海麗邨出30防暴

她在仰首作詩嗎

搞咩

今日無播歌?

佢咁講即係準備清?

個除衫男人做乜9

聽晚遮打花園！

Madam咁就詞窮
一早叫咗你讀多啲書又唔讀

而家播緊咩歌？

屌你老母臭閪

首歌

原唱咩歌？

1234

簡潔有力既歌詞

偽毒坤個首one two three four

陽光點的歌

坤哥首飲歌

個大聲公咩牌子 好大聲又清

生要見人 死要見屍 毋忘831

過街老鼠好洗腦

過～～街老鼠

真係好魔性

lm